熊軍振作呀

雖然今日先得咁勁 兩日回曬個600點跌幅
但係熊軍會戰勝歸來

今日隻395 隻末日熊仔嚇到賴屎

冇問題 今日已經升到盡 4點後都已經冇力上番去

Sor 原來打少左隻字

屌你老母

390入左十手700，78.2再入多八手2318，留名睇你點熊

競價唔係野牙